<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>

<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="@drawable/onama"
    android:orientation="vertical"
    >

    <ImageButton
        android:id="@+id/share_company"
        android:layout_width="100dp"
        android:layout_height="100dp"
        android:layout_gravity="right"
        android:layout_marginEnd="8dp"
        android:layout_marginRight="8dp"
        android:layout_marginTop="8dp"
        android:adjustViewBounds="false"
        android:background="@android:color/transparent"
        android:elevation="0dp"
        android:layerType="hardware"
        android:scaleType="fitXY"
        android:scaleX="1"
        android:scaleY="1"
        android:src="@drawable/ic_share_black_24dp" />

    <ImageView
        android:id="@+id/imagen"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="400dp"

        android:layout_marginTop="5dp"
        android:background="#000000"
        android:scaleType="centerCrop" />

    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">

        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:orientation="vertical">

            <TextView
                android:id="@+id/textView3"
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="match_parent"
                android:layout_margin="10dp"
                android:text="Kompanija DND Commerce je zastupnik i distributer najvećih svetskih firmi iz oblasti sterilizacije. Prodajni program obuhvata čitav spektar proizvoda za sterilizaciju – pakovni materijali za sterilizaciju, lepilice za rolne i kese, kompletan portfolio aparata za sterilizaciju, kompletan materijal za kontrolu sterilizacije, kompletan medicinski nameštaj za sterilizaciju. Svi proizvodi ispunjavaju zahteve međunarodnih standarda i regulativa i koriste se u preko 80 zemalja širom sveta. Osim najkvalitetnijih proizvoda, ono što nas izdvaja od drugih jeste da možete dobiti i adekvatno znanje za primenu istih. Konstantno ulažemo u obrazovanje kroz edukacije, radionice i seminare sa ciljem da podignemo svest o sterilizaciji u svim zdravstvenim ustanovama. Takođe, i naše prezentacije Vam pružaju mogućnost upoznavanja proizvoda i njihovu primenu uz dobijanje adekvatnih kataloga i uzoraka.  Skladištenje, prodaja i distribucija proizvoda sa jasno definisanim uslovima nabavke, kao i odgovorom na zahteve tržišta su karakteristika uspešnog poslovanja DND Commerca. Politika firme je stalna težnja ka unapređenju na svim poljima. "
                android:textSize="18sp" />
        </LinearLayout>
    </ScrollView>

</LinearLayout>